魔導少年睇唔睇得過

見有成200幾集,想追下長番

次次都係大叫公會個名就贏

童年回憶
雖然每次大嗌妖精的尾巴就會打贏，但勾起晒以前打online game同公會啲人一齊打副本一齊傾偈嘅時光，某啲位會覺得太煽情，劇情唔算拖，好過op

睇
我之前動畫追完走去追漫畫

因為我們是妖精的尾巴呀～～～～！一一

垃圾

想睇咪睇攞
睇幾集你咪知，唔通人地話好睇，但自己唔鐘意，你會睇得晒咩。

OP係唔好得去邊，但一定唔差過依套野囉

個結尾怪怪地 一拳打死個boss

op啲戰鬥點都好過ft, ft永遠打兩野就冇魔法可言，打拳頭交，跟住大嗌 因為我們是妖精的尾巴 收工

唔建議睇 最後係happy ending
初代同大魔王（唔記得叫咩名）
再世 係晚會撞到
同tvb情節差唔多

對魔法類同大波妹有興趣咪睇囉
集集都hehe哈哈就完場
敵人到下章洗白
唔夠打就大叫我們是妖精尾巴
冇乜內涵可言
消磨時間係唔錯既

好睇 妖尾世界第一

d魔法都幾好睇既，種類又多，條條女都大波波，係大魔鬥演武尾段開始贏得太hea，光環太明顯
開頭到到大魔鬥演武其實都ok(伊多拉斯個世界有d悶）

如果睇動畫既就動畫原創既篇章可以skip，因為係用黎攝時間，劇本質素更差

睇 唔會後悔

因為佢係艾爾莎呢個先係最膠

成套野無主線咁 建議唔好嘥時間

因為我們是妖精的尾巴呀=whosyourdaddy

冥府之門因為佢係艾爾莎呢個先犀利
之後果堆十二盾喎 聖十第一喎

動畫長篇真係不如睇死神好過

睇女都幾好睇既

講op ft邊套好啲又係世界大戰，我只係針對拖劇情嚟講

我到依家都唔明叫咩魔導少年
主角咩鬼魔法師
咩魔法都唔識
所謂咩滅龍魔法
根本就係龍人自己噴火食火
邊撚到魔法

賣肉漫
劇情屎，垃圾黎